{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27464",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 티파니"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で、近くの電車の駅としては6号線の仏光駅、6号線の駅村駅、3号線の仏光駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 駐車は12月23日(金)、12月24日(土)、12月25日(日)、12月30日(金)、12月31日(土)の日付にはできませんので、ご了承ください。 駐車場は限られており、SUV、ワゴン車、トラック、大きな車は駐車できませんので、宿までご連絡ください。 最大8台まで駐車可能です。 連泊商品は提供しておりません。 客室はWi-Fiが可能で、ネットフリックスが視聴でき、ヘアアイロンも無料でレンタルできます。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限されます。 未成年者は両親が同伴すると入室が可能であり、身分証明書を持参すると利用制限がある場合があり、払い戻しもできません。 訪問者のレビューによると、駐車が便利で、浴槽をはじめとするリラックスが楽しめ、清潔度が良く親切な社長と清潔なトイレもメリットです。 ただ虫のせいで不便な人がいますが、これは短所と言えます。 周辺にはおいしい飲食店が多く、食事にも最適です。 宿自体は外観よりは部屋が小さいかもしれませんが、全般的に満足できる水準です。 よく利用するお客様も多く、社長を褒めるレビューもよくあります。 しかし、部屋が狭く暖房が効かないなどの不便さがあり、大体部屋はきれいでも老朽化しており、防音性が悪く駐車スペースも狭いといえます。 価格対比コストパフォーマンスは良いですが、社長の不親切なサービスに対するレビューもありますので、サービスの強化が必要です。 ネットフリックスの視聴は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車の駅はどこですか？",
            "answer": "近くには仏光駅(6号線)、駅村駅(6号線)、仏光駅(3号線)があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "何日に駐車ができませんか？",
            "answer": "駐車は12月23日(金)、12月24日(土)、12月25日(日)、12月30日(金)、12月31日(土)の日付にはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の制限がありますか？",
            "answer": "駐車場は限られており、SUV、ワゴン車、トラック、大きな車は駐車できません。宿までご連絡ください。最大8台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の利用はできますか？",
            "answer": "連泊商品は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はWi-Fiが可能で、ネットフリックスが視聴でき、ヘアアイロンも無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限されます。未成年者は両親が同伴すると入室が可能であり、身分証明書を持参すると利用制限がある場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "周辺においしい飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしい飲食店が多く、食事にも最適です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿自体は外観よりは部屋が小さいかもしれませんが、全般的に満足できる水準です。よく利用するお客様も多く、社長を褒めるレビューもよくあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "部屋が狭く暖房が効かないなどの不便さがあり、大体部屋はきれいでも老朽化しており、防音性が悪く駐車スペースも狭いといえます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 503
    }
}